\chapter{\rdm{Projekt systemu do jednoczesnej pracy grupowej}}
\label{chapter:implementacja}
\thispagestyle{empty}

{Krótki opis tego co znajdzie się w rozdziale i opis projektu systemu.}

\section{{Wymagania funkcjonalne}}

{Ogólny schemat implementacji pozwalający czytelnikowi na łatwe zrozumienie struktury oprogramowania, powiązania pomiędzy elementami systemu, itp.}


\subsection{Aplikacja klienta}
\begin{enumerate}
\item {Aplikacja powinna umożliwiać rejestrację nowego użytkownika,
którego Nick, Login oraz Hasło nie są puste, a Login nie jest aktualnie
zajęty w bazie}

\item {Po podaniu przez użytkownika Loginu oraz Hasła, aplikacja
powinna wysłać żądanie do serwera o ciągu znaków "login-L-P",
gdzie L to podany login, a P to podane hasło
Po wysłaniu żądania aplikacja powinna oczekiwać na odpowiedź
Po odebraniu odpowiedzi zawierającej ciąg znaków "OK", aplikacja powinna przejść do aktywności Główne Menu Po odebraniu odpowiedzi zawierającej ciąg znaków "ERROR", aplikacja powinna wyświetlić monit informujący o błędnych danych}

\item {Aplikacja powinna umożliwić pobranie listy kontaktów z serwera
• Po przejściu do aktywności Kontakty, aplikacja powinna
wysyłać kolejno zapytania do serwera w postaci "getContact-I"(
gdzie I to ID kolejne wartości od 0) tak długo, aż nie otrzyma
odpowiedzi zawierającej ciąg znaków "ERROR"
• odpowiedzi serwera zawierające ciąg znaków "OK"
aplikacja powinna traktować jako zawierająca dane
dotyczące kolejnego kontaktu pobranego z bazy danych}

\item {Aplikacja powinna umożliwić odebranie zaproszeń do edycji dokumentow  od innego
użytkownika
• Nasłuchiwanie na wiadomości od innych użytkowników nie
powinno blokować normalnego użytkowania aplikacji
• Otrzymanie zaproszenia od innego użytkownika powinno
skutkować pojawieniem się monitu wiadomości w widoku i nie powinno blokować możliwości dalszej pracy z już otwartym dokumentem}

\end{enumerate}

\subsection{Aplikacja serwera}
\begin{enumerate}
\item {Aplikacja na żądanie rozpoczynające się od ciągu znaków "getContact":Aplikacja na żądanie rozpoczynające się od ciągu znaków “getContact”:
• powinna sprawdzić istnienie rekordu o podanym numerze ID w wypadku braku takiego rekordu, powinna odpowiedzieć klientowi ciągiem znaków "ERROR" w wypadku istnienia rekordu o podanym ID powinna
odpowiedzieć klientowi ciągiem znaków "OK-N-L-I",
gdzie N to nick, L to login a I to ID użytkownika
znalezionego w bazie}

\item {Aplikacja na żądanie rozpoczynające się od ciągu znaków "register":
powinna sprawdzić istnienie rekordu o podanej wartości pola
Login
W wypadku istnienia rekordu, powinna odpowiedzieć
klientowi ciągiem znaków "ERROR"
W wypadku braku takiego rekordu, powinna stworzyć
rekord o Loginie, Nicku i Haśle podanym przez klienta,
ID powinno wygenerować się automatycznie, po udanej
operacji aplikacja powinna odpowiedzieć klientowi
ciągiem znaków "OK"}

\item {Aplikacja na żądanie rozpoczynające się od ciągu znaków "register":
powinna sprawdzić istnienie rekordu o podanej wartości pola
Login
W wypadku istnienia rekordu, powinna odpowiedzieć
klientowi ciągiem znaków "ERROR"
W wypadku braku takiego rekordu, powinna stworzyć
rekord o Loginie, Nicku i Haśle podanym przez klienta,
ID powinno wygenerować się automatycznie, po udanej
operacji aplikacja powinna odpowiedzieć klientowi
ciągiem znaków "OK"}

\end{enumerate}
\subsection{Format danych wejściowych oraz wyjściowych}

\rdm{Definicja formatu danych wejściowych oraz opis generowanego formatu wyjściowego.} 

\section{{Diagramy przypadków użycia}}


\section{{Diagramy sekwencji}}



\rdm{Opisy charakterystycznych elementów implementacji}

\begin{itemize}
	\item Pierwsza pozycja na liście
\end{itemize}




